一人一個姓黎又好屈機嘅人

黎智英

黎姿

肥佬黎

黎屈機

黎元洪

黎巴嫩

黎耀祥

黎明卿

黎元洪

史上最有狗屎運既人